[Live]八日七夜廣島宇治岡山

驚起唔到身冇訓過

其實行程冇點plan，你地有意見隨便講，一切行程按當日心情決定。

基本都係訓廣島大阪岡山，想話順順利利，點知

一上車 司機比個呀姐辣慶左，屌你老母係吐路港停鳩埋一邊 屌個呀姐

仲停緊？

司機講左句你搞到我心情唔好揸唔到車阻住其他人，呀姐收聲就冇事了
第一次坐巴士feel到架車飛緊，已到機場

幾點起飛
去廣島睇原爆歷史
記得食埋廣島燒

唔記得咁早 乜柒都未開
冇得 this this this

八點十五 歷史 以前睇過
落機 第一件事搵野食

頹廢餐

咁都仲要等成個幾鐘
上機訓下啦加油

其實廣島除左宮島同原爆 係咪冇野睇

有冇人知又更新乜野

仲有吳 尾道 呢啲附近嘅城市

希望訓到

3月去完

極鐘意廣島

留名

樓主會唔會玩鹿

被鹿玩

睇黎今日冇其他巴絲 去廣島

啱啱拎boarding pass入緊去

上機

一路順風

廣島機場都幾細，入境得四個位，填漏張入境紙再排過搞左勁耐

原來呢到冇鐵路得車路，第一時間買巴士飛，已經排長龍，一個人想行開去family mart 買野食都唔得

btw 啱啱幫 講波姓鍾條友影全家福

廣島好玩呀 上年去過

樓主搭UO去?

你都係？

上次係

出發

第一次食啲乜乜燒，有啲失望

去左邊間?廣島站地下有間....上次去排哂人冇試到

樓主係咪唔鐘意食粉もん
因為我鐘意食所以先推薦sor

件野好淡係咪正常
我喪加蛋黃醬 超好味

係廣島站地下呀 間野叫高砂

btw 我失望係 口感冇乜特別
啲料全部都係散開咁

樓主more

more 學生妹？

從前有個傻仔，唔記得問資料就搭巴士走左

屌

好懷念廣島站
果時搵左好耐都搵唔到點樣唔入閘由南口去北口

我又唔覺好淡
不過都唔係好記得咩味
一年前既聽日食過
依家去緊邊呀

好彩頭先乜都冇搞就走左
一入hostel即刻肚痛
宜家係廁所

整好了...上次去仲整緊

水肚不服係悲劇

走去宇治做咩

做毒撚

趁未天黑係附近行下

原爆資料館

話說聽日去宮島 幾點入去好

日本天氣預報話落雨真係會落

晏奏四五點？
喺神社睇日落好似幾正

check幾點會水退...可以行去個大鳥居到

落雨搞到我洗錢買野

可惜冇喼，好想要隻傻鳩

唔知可唔可以一次睇晒日落同水退

今晚食一蘭 點睇？

sogo 食野個層有間壽司幾好

check定時間

留名，睇下廣島有咩玩

唔知sogo係邊 附近又冇壽司鋪

而家比較擔心聽日落雨

已返hostel 一陣check宮島 聽日繼續live

都唔關落雨事
btwさえかの

google map咪話到俾你聽sogo係邊囉 都係本通果邊

岡山jr站有間吾妻壽司唔錯

今日好陰天 比d灰雲擋住哂冇日落睇

出面落狗屎

又係好彩早一步，買埋野返到去就落出

聽講聽日都係陰天，宮島留足一日 有冇得諗？

check 左 六七點潮退，預計兩三點出發去宮島

上晝去邊好

我都係

宮島纜車上去行山

半夜三更 收呢啲通知嚇到醒咗

酒店無叫你走就應該安全

不過咁大雨你去宮島都好都唔好行上山

依間好似係最出名，記得係要藍色，因為紅色係另一間黎

自 ，個quote唔關事

岩城 大久野島必去
樓主咁早到廣島其實最好第一日睇哂縮景園同個啲博物館，夜晚本通，第二日一早去宮島坐纜車行山再睇潮退日落住番宮島同睇夜景，第三日一早去岩城睇橋再去吳市，夜晚入大久野島玩兔

冇得上山
宜家去邊好

行出門口再決定，仲落緊微微雨

出面又開始落狗屎

今個月都去完廣島返黎

有間我覺得幾好食既餐廳係廣島站

另外d景點有得租單車 幾好玩幾方便
係市內玩個日可以考慮下

動力輔助既單車黎

本通呢頭 都幾啱香港人買野
hm hmv gap 之類
要毒又有animate ，jump shop

大部份都係商店街入面唔怕落雨

路面電車

上車唔洗拎整個卷，應該係劃一收費落車比，希望唔好柒咗

160羊 全程
平過觀光巴士 40羊

前面某巴打 其實未整完

小學生都有得旅行

推

換定pass 聽日一早飛去宇治

懷疑有車誤點，1051班車仲未到

上左1051班車但應該有排都未開

廣島站第一層有間CAFE幾正...

懶，唔想打字，多圖

行上山

宇治係京都附近個個？

碌落山就得

係呀

點解咁單丁係去宇治

好遠下喎

因為大阪京都奈良都去過

特登去宇治 聖巡

出太陽

啲鹿唔見晒

交通方面點安排？

新幹線

睇下晏啲天氣 再決定睇唔睇日落

宜家好撚曬但係望出去全部都係雲

影緊鳥居後面無啦啦有鴨叫，原來係隻鹿

唔識影但神社，點影都唔靚

夠鐘搵食，唔知有冇燒蠔放題呢

食呢間

好出名的...我搵下個名先

宮島因為我印象麻麻

叫牡蠣屋 好好食

係咪近碼頭？

btw 買左個燒番薯

有五粒，食完唔洗食晏

牡蠣屋係幾正，五食蠔

太晏先黎，食店收晒皮點算好

等今晚，一係去食任燒

早兩星期都去宮島食過蠔 唔建議食生蠔 有啲腥 同法國野差好遠下
我3點先入去食 牡蠣屋賣曬去左另一間tabelog都唔錯既

唔見有任食燒 係咪唔係商店街

街邊 燒蠔頂住先

左邊個隻啲液體係我唔小心倒多咗嘅檸檬汁

香港貓cafe都幾平，雖然啲貓唔理人

邊到黎？都係H&M

廣島 本通 有間 jump shop

鹿A :帶你食好野

鹿B :

鹿A : (仆街，行埋去都唔開門嘅 )

紅豆 cream 牛角包皮

好撚甜

第一眼 : 日本都有芭蕉線？

炸紅葉饅頭好食

應該就退到

鳥居腳好多銀仔

等多一個鐘應該行到

作為香港人係廣島淨係個JR站附近都夠玩幾日

香港窮撚表示一日都太多

就黎餓死，上網睇左燒蠔，等到潮退返到出去人地收工

早知頭先食多兩隻燒蠔

無啦啦有人聽校長首 如真如假

有冇人知呢隻咩生物

21號至27號同你住同人個地邊 同房好多鬼妹

自食一打

島田咪有任燒蠔，我係隔離post講左

我咪講緊出到去佢地收工

夜已深，食碗麵返歸，又落雨

去旅行落雨真係好灰

6月的確最多雨...

屌，晨早流流玩生死時速，最後一分鐘趕到上車，冇時間買早餐，訓到新大阪

新大阪站入面有locker 唔洗再出閘搵

繼續追車去京都，買左個三文治但係冇位坐

被放置嘅三文治

學生妹陪我企
京都再轉，好撚逼

一出站已經問到浸茶味

有埋聖巡map

呢個天氣可以坐成日

大吉山展望台，唔係聖巡又唔怕行一上無妨，步行約半個鐘，準備碌落山

碌落山 食lunch

燉牛𦟌？幾好味，成個set 1000羊

廣島咁快就完
我都諗梗好冇去宇治，去過一次覺得麻麻

身在宇治 表示一次夠

我會再返廣島個邊，但唔會係市內玩

乜宇治都有鹿架咩

宇治近nara，有都唔奇

關西pass真係好平好抵屌

上次買左個關西wide pass又天橋立又岡山

真係無得輸

個到宮島啊 巴打

樓主聖巡行到跛咗
送上日本妹 一個謝罪

返大阪架車未夠鐘，出閘影兩張

Check in 完 放埋水 落街搵食

間野 有漫畫睇 有免費野飲，都算乾淨，係容易有外人行入黎

樓下就係難波商店街，幾方便

mark低

屌你老母，我叫咗三碟野，師傅⼁⼀

師傅遞三次出黎都比隔離條韓仔拎左

本來想夜晚上去睇夜景，但係日頭一個人行都驚驚地，夜晚仲要冇燈

隔離一蘭排隊都算，呢間垃圾條龍仲長過一蘭

拉麵當然係要食京都猪一，米芝蓮車胎人級數
A4和牛加個豚肉燒丼加多杯自家五青汁，2000YEN唔洗，飽飽

行鳩錯咗去南海難波

好撚攰，我聽日唔撚再趕車，屌你老母

上次食呢間 幾好食

幾好飲，有冇人知香港有冇得賣？

我咗食呢間，唔知係咪同一個地方

呢架車 好好J
利申 非鐵膠

jr難波根本起唔方便

個站多鳩餘

搭緊巴士去中央市場

好細，得幾間食野舖頭，仲有賣下生果

上網搵到呢間野，本地人都應該算出名，自己寫名等人嗌你入

好肚餓呀

講返係車站 搭半個鐘巴士 400羊

希望一陣啲食物 係好好味

我上次食個廣島燒咁既樣
我覺得除左層皮幾好食之外好一般

等咗就黎一個鐘

痴撚線，黎到咁偏僻都聽到廣東話

玩到電話冇電終於入得

2400羊黎講 絕對值得食

但係搭車加埋等入座，一條友真係悶咗啲

大阪有邊度冇廣東話

去左岡山啦

講返頭先係 岡山中央卸販市場

日版gogobike

咁你都識得去啦！
有其他香港人有乜出奇！

你仲唔係頭先個肥仔

岡山黎講，最大用途就係望過隔離後樂園，
夏天對面一遍青色入到去都分唔到自己行到去邊

我喺香港喎爸打！
講真句岡山其實都好方便！
加上自駕遊冇乜地方去唔到

唔去倉敷？

頭先個肥仔就係揸住架車絕塵而去，我就on99等巴士

其實倉敷岡山都去過，諗緊聽日去邊。

啱啱同個日本上海人傾計傾到宜家

識揀呀，係最開揚最多人行條路開舖

睇戲，勿念

柯南

好鍾意 平次 和葉呢pair 但係 關西腔聽唔明

介紹返 戲院係aeon 入面，好撚大，夠行一日

有特價壽司

唔講了，好肚餓，去睇tenga先

買黎做手信

打蛋打唔中隻碗 成隻飛左入去

快手執返上黎應該冇人見到

hea hea下宜家先洗衫

明天去邊

個人覺得倉敷好廢 可能個日落雨喇

今日訓死咗 宜家先醒

我都覺得冇野行，淨係得個條街

屌，有個風吹緊黎日本，聽日應該落雨，我聽日要去尾道呀

上次去尾道踩單車

係郵局見到啲迪士尼post卡 幾靚

諗住去案內所 問下觀光資料

八又七份一 月台(黑人問號

時間關係上左車去緊吉備津 睇神社

啱先見到張poster 介費 津山扇形車廠

呢舖仆街了，附近想搵個包咬下都冇，未食早餐

桃太郞

巴打我黎緊9月8日去晒出雲廣島鳥取大阪岡山
應該比你更死亡行軍

食飽 上神社

我好撚hea 喎

你去幾多日？

神社 多圖

yes

8日

八日咁多，隔離五日山陰陽就真係死亡行軍啦

識玩一定係用pass 南入北出

成就獲得 : 影繪馬

最後我都係用呢個方法，唔用既話要行單車場兜大圈

人地有千本鳥居，我地有千里迴廊

踩單車 一定好撚正

覺唔覺好似秘境

廣島站開左新通道 南北口出入好方便喇

迷路在這場愛情鳩行遊戲

閃避球 我都想玩

究竟係幾時搞錯咗方向

冇野做 唔知去邊好 去左倉敷

兩步行完嘅 美觀地區

PLAN行程同行仲同我講話倉敷要行1日半
好在我堅持半日 中午行美觀 夜晚落OUTLET

兩個鐘 推輪椅 都行完啦 ,除非第一次去日本

真係得呢條街？

另一邊有OUTLET同大型商場既

兩條

食個冰消暑

咁真係兩個鐘行哂

比大家參考

倉敷另一個出口就係大型商場接outlet

想知有咩鋪 上網 搵 三井outlet

樓主如果想食壽司 可以試下吾妻壽司，岡山jr站入面 ，叫普通果隻壽司，岡山散壽司就普通好食

仲有高島屋入面有個 morozoff counter賣焦糖布甸超級正

三井outlet同隔離商場有free locker. 買太多野可以放低先再行

想請教下咁多位巴打
我黎緊會大阪去兔兔島玩（好遠，但都plan好左）

買左關西pass 可以由大阪去到岡山

但岡山再去忠海站要轉兩程車 果到可唔可以一次過買晒又岡山去忠海既飛 定要一次一次出站買？

第一次去日本 唔熟

時間又會唔會好難就呢？

仆街了

邊張pass
唔包嘅話 直接搭到去 show pass 再補差價

岡山之後嘅JR線要補飛
你可以一次過買
又或者喺忠海出閘嗰時同職員講補飛(岡山-忠海)

你自己都識搵時間表難唔難就自己睇

JR-WEST "Kansai WIDE Area Pass 呢張

我見佢最遠去到岡山 又可以自己搭返去奈良 環球影城咁

唔小心買咗野，諗緊點上機

岡山-忠海 要補飛

返岡山食飯

吾妻

ももset 1080羊 我覺得一般

車站對面果間？
唔識叫買左外賣番酒店食

之前係岡山三日
一日小豆島拉麵
一日豬扒飯
仲有日壽司

jr west關西廣島呢張pass就包到。但13500yen 5 日。你自己計下補飛定呢張pass平

車站入面

你呢set野一睇就知唔好食

即日來回已經夠回本

唔好咁講，唔同嘅魚都有分好唔好味
唔一定下下都拖羅先係最好

唔係講一定要貴野...而係圖中D魚全部都乾淨淨咁 點好食呀

我已經買左關西pass 早知睇定啲

我誤會咗

所以 出去我食多咗個拉麵

下面支雪條好撚好味

我就係用緊呢張

補個程都唔平

jr果度訂？

係呀 係咪可以改呀？

jr 官網可以係2日前取消
上網填返取消申請表啦

日本食克晚飯一定要去便利店買甜品

thanks
而家即刻扑返張13500pass先

睇埋船期較好

日本HANGANDAZ有冇平D?

香港幾錢

正呀 日本打風 準備落狗屎

cut 行程，今日行街食下野，個風 12至6橫過 廣島 岡山

去aeon睇場戲打下書釘

食個狗飯 返上房諗下先

搭新幹線去廣島 放低行李先

半個鐘車程

坐新幹線好正

坐撚左係hostel 嘆冷氣

巴打講個間廣島燒係 商場入面

我食個間係新幹線名店街

廣島開始大雨，決定去尾道食碗拉麵，有pass就是任性

尾道小心全戶外

係呢間

有pass真係大晒 上次去大阪，同老豆由岡山番京都食燒肉先番大阪，仲比老豆問點解要去大阪唔長留京都

原本我今日都想入兔島，但打風唔知有冇船所以改左去倉敷行下

啱先好似聽到話冇船

到咗尾道 好多清純學生妹
有個比我發現佢偷望我

微雨 但feel 到個風就到

其實...尾道有咩睇

千光寺
貓之細道(北川nikon廣告)
艮神社(穿越時空的少女)

乳勢漸大 我決定徹退

人中之龍6

啱啱岡山去倉敷都好多學生妹
應該放學時間或者停課

應該停課，一車車學生妹

你個邊有冇雨？ 記得去岡山買tenga

有，不過貧乳

食碗尾道拉麵，是日快閃尾道小時遊正式結束

好想再去

之後去邊樓主?

返廣島商店街HEA?

去左岡山行aeon mall

on9左，原來地下通道可以直到，行撚左路面淋雨

平好多 又多款

無戲睇 不如夾下公仔

真係去左AEON

夾左隻 細柴犬

食個晏tea

呢個好撚好食...係skytree下便個商場food court食過

連鎖野都勁好食

巴打真係打算Aeonmall玩成日

出太陽 聽日好天 可以去大久野島

唔係話打風咩?

港式旅行

有太陽不過好好風

同日本妹講英文 答我兩句又變返日文

返廣島訓覺

邊個啲精

理想與現實

up到兩句算好

不如聽日睇棒球

棒球值得睇

唔知買唔買到飛

得返作客區有少少

去望下先 好似十一點開賣

請集氣 晏啲停雨

廣島呢隊棒球上年拎左冠軍

個時本通好多banner....好多唔同店鋪員工都著佢地波衫

上年去買咗本特寫

應該早幾多去到？6點開波

咁都買到，球場有冇活動？

唔知喎，我坐 vistor席

早一個鐘去附近行下

sogo

冇追哂
巴打你獨遊？
識日文？

一條友，識少少日文，有咩幫到你

真係好羨慕巴打仲未番黎
其實買左pass點解唔去遠d嘅地方？

其實張pass 買黎去宇治，仲有邊啲地方遠？

sosad同我食個set完全一樣

上年

sell邊set 咪食個set囉

早2個鐘附近行下
早1個鐘入
有野玩架

真係早兩個鐘已經好多人行緊去

洗唔洗買定野食入去， 好多檔口擺晒出黎賣

最好，一場棒球隨時打3小時以上

當然可以行出黎再買

興奮

唔帶得 罐 膠樽，入場前要換晒紙杯

都想睇日本職棒

入場了

正呀...睇棒球

好撚尷尬，主場係紅色，我坐緊客場

坐上層中間位置

無野既
我係阪神FANS
上次有個本地阿嬸係我地死忠區幫客隊支持 D日本仔都係啤佢未郁手

坐到攰，買啲野食企住睇

竟然睇到 home run

完場！

頭先經過

say good bye to hiroshima

再提下大家 廣島機場 巴士出入

機場入面，好食過第一日

多謝大家 陪我無鳩聊咗咁多日

係時候返香港

我11月尾都自己去，但完全唔識日文

學下啦

冇咁多心機去學，就算學都學唔切

唔洗咁擔心 唔識日文都無問題
用簡單英文。 日本勁容易好多餐牌都有圖。又有漢字可以估估下
買張上網卡 太複雜咪用translate app

唔識日文 咪身體語言, 再唔得 靠畫功

大家會唔會想睇 我用相機影嘅相? 想嘅話 我呢幾日 POST

想

點解唔去兔島？

leave name wait photo

啲相我唔執, 可能睇壞眼, 利申 唔識影相

TEST : 本通附近

LIHKG 個 網頁版 UP 圖係咪廢左 ?

***大圖 有WIFI 先好開 ****

TEST 本通 附近

兩日 朝頭早都落雨, 唔想搭船 唔想去咁遠

對唔住巴打，呢幾日都好夜先返屋企，冇時間up圖